1600銅鑼灣Sogo重Po

係咪同Thank9ful有關？